台灣衛生部漫畫含五一手勢

但我亦都同時懷疑台灣衛生部已經觸犯國安法第38條